盧寵茂醫生，石家莊在召喚你，你幾時由深圳上去

你o係深圳打咗支那針勒，可以抵抗武漢肺炎啦，應該去石家莊幫手了

盧寵茂醫生 Hello

盧寵茂醫生上年走數無去武漢我當唔計，今次你又走數的話真係對支那大逆不道呀

整親隻痛腳 好返先再出發去石家莊

Hello Moto

湖北河北都係中国一部分，國家需要你嗰時唔係貪圖屋企個暖爐吖話

係外國佢死撚左啦

又一日勒盧醫生

呢條友有醫術冇人品

醫德都無啦，一味謀住死人器官

盧醫生係咪行路上石家莊，使唔使換肩

準備緊組隊中

仆佳仔去到台灣自首先定佢組到隊先？

醫術同醫德係兩樣嘢嚟

我係盧醫生：咪撚嘈啦屌你地，我打加d 水黎。

去唔到又要哭了

笑到笑

早國各省已派幾千醫護前往支援，盧大國手應帶領一團隊代表香港

驢畜，行得未。針又打埋，都仲未上去

得把口咋

堂堂一名名醫，為奶共節墜到做馬騮

廣州開始有料到境外輸入，應係河北國小封

盧醫生又走數？

打咗針,百毒不侵！gogogo

你係唔係男人，舊年走完武漢數而家又想走？